想報first aid，有冇人報過呢間 HKSPMC

見佢連續3日，第4日就考試
其他見讀完等成半個月先考試

呢間政府認可嘅
冇問題

我個FA牌係到考，完全冇問題

係讀幾日就考架啦

想問包法係跟紅十字定st join or 自己果套

就係紅十字同聖約翰都無開班先迫住報呢間

感覺如可

比錢買牌

讀幾日Full day緊係快考到啦你講幾個月果種一堂好似淨係上兩個鐘 不過出面都有呢種Full day course讀幾日就考

其實st. john如果包班
都可以上完堂即考/或者過兩日考

不過專業護理學院
考試方面就真係……